想喊

所有嘢都想喊

喊吧

喊嚟睇下

一齊喊

乜事，講黎聽下

唔係想死咪得

好想唔再接觸任何香港嘅新聞

感建分

你呢個狀況維持左好耐